[十分多圖] E cup林凱恩算唔算係巨乳版既林嘉欣?

好pure好true把聲勁溫柔!

BONNIE好撚正

E?

勁正

Yes我目測34E

.

Bonnie 係後生版阿余

似林嘉欣多啲

林嘉欣本身都巨

唔係iPad黎咩

林嘉欣本尊得B咋喎（好似係）

A cup比盡

淨係講樣，邊忽似林嘉欣？

目測E eup

幾鐘意呢隻樣

晨早流流又要打丁

有冇呀蛇咁爛口先？

大波過老女人N倍

咁都叫靚?
頂多有sp feel

ching你真係ng sick ball架喎

個樣真係幾普通
讀書身邊總有幾個差唔多樣
原來係港姐黎？

咁都有e

好正, D 皮膚好好

一定冇佢咁大波

靚過晒兩個啦

帶左口罩都ok

樣一般般

駁5到仲要大波

靚係幾靚 但係邊有波

Bonnie谷到盡都唔覺有E

建議ching驗眼勁大波

林嘉欣? 你盲?

條女好撚正
樣靚白滑
大波長腳

正撚到1

邊撚到E?

之前fd個ex 普通到喊
仲同林嘉欣比

邊忽大波谷撚到咁
比盡b c

Bonnie勁撚正

但係撚有E cup咩，頂籠咪B-C

E cup

你邊個國家計法呀ecup

bonnie 真係好撚正
鄰家女孩feel

點解會冇左既

其實venus仲正

條短人就收皮啦矮到唔似正常女人

得AA cup

有冇俾金城安扑咗？

依條係大陸妹黎

香港 目測法

乜水黎?

啲後生仔隻眼好唔掂

IG咁多合照你話呢

出生 1992年8月17日（27歲）
英屬香港
居住地 將軍澳[1]

佢地真人唔熟 呢啲扮出黎

頂盡咪C

我覺得佢矮矮地先好睇

judy kwong 你都唔識

同中大女神好似樣

塊面就巨

留係CCTVB, 幾正都無撚用

冇睇愛回家
Btw A cup侏儒

個樣靚係岩

但何來大波呀

住我同一座樓上，見過幾次。
有次仲見到金城安一齊入𨋢

姐係果晚已經做左愛

返去玩蛋啦 臭g

你又想講乜